一人一首非系列作而又經典既電影配樂

烈火戰車 （1981）

《槍火》嗰首一定係

我覺得應該係當代經典

Under the Skin
Mica Levi-Love

個種「成世人最接近頂登一刻既緊張」出晒來

個一期，日本人拍君臨天下既手法好震撼

奇連伊士活

少林足球
一聽就覺得有隠世高手

有歌聲算唔算配樂?

早幾年嚟香港有幸聽到live
好撚震撼

一日未上我都唔當佢係有sequel

top gun anthem

好badass

Requiem for a dream

色戒
末代皇帝溥儀

柔道龍虎榜
PTU
文雀
暗戰
真心英雄
放逐
都係